BoA(貓貓禮志) 上波台有冇開過關於體育既POST??

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

社運都係體育

圖書館革命

體育救港比人笑完之後無了

all熱狗打手都冇，they純粹黎宣傳政黨

CHING呢期好撚搶口

不合作運動之父

佢唔敢入

入未

搵我咩事？

九子態

等我轉轉ac先

.

米推

cls n賓去大球場

樓主又柒到標屎水

死熱狗快啲入嚟決鬥

Hi 轉個ac轉咁耐既 忘了密碼？

係

社會運動

私怨post

J.Hart真係比人吹大得好撚緊要

樓主又柒到縮返入屎眼

少年，你太年輕了。你以為這個連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個AC發同樣的話給你看。

佩兄

#2秒左你

😂

丸仔雄

波台on9名top3

1貓貓
2馬馬

1 殺人鯨
2 港毒之父

3.佩雷斯主席

燒賣

九熊